[月供股票] 2019年3月(2)

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

其他月供股票基本知識：
【趣blogblog】月供$5,000 18年後變三球（股榮）

平均成本法(月供計劃)要成功的先決條件是甚麽？

小數怕長計 月供股票計劃收費可相差逾倍

月供股票4缺點 消委會揭示

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

推呢個

今個月會有幾多個post

兩日一個 自己計

月供

幾時黎個大跌市

click第一頁入黎自然會見到#1, 你呢句意義唔大
click尾頁入黎, 無論係#1定你呢句, 都係見唔到, 你呢句直頭無意義
係標題加多句發問前睇#1, 可以篩走多啲無心友, 自己又唔洗咁勞氣, 要屌又可以屌得再大力啲, 何苦唔加

咁大家話事

好

LM

Lm

希望估得岩啦

回應返上一個Post尾

excel係其次，只係我想供多幾隻
好啦好似真係分得好散，集中供
比月供post巴打第一次屌

[member]我睇會上一上29500—30000 插落27200 就完[/member]

唔好估個市繼續供

其實點解銀行股增長咁慢? 2388, 11 睇十年都升得唔多

多得i巴派膠 兩日一個po

i巴一上水派膠，我就會潛水啦

屌 係成人台都見到i巴

【財金熱話】可口可樂連續57年增派息 香港代表有煤氣長建

不如唔好分月數開ok

即係點

順序落d po 無分月份

點阿，唔識打字阿

傳統黎 費是改

加啦 希望D on9 唔on9 得哂

lm

1

想問下大家意見
1299同2800二選一會點揀

2800

好想快d收息去日本

1299宜家佔咗2800就離10%
睇下你自己想分散投資定集中火力lol

你base on d乜野?

恆指在28000點，市盈率大約是14、15倍，過往多年的歷史市盈率，大約是8倍至24倍，因此現時算是中間位。

1299這股的本質不錯，業務不斷增長，生意與盈利都保持向上，前景不錯，這股有一定的優質度。因此，這股有投資價值。

訊騰老師

3 823 1038 1299

合埋眼都贏

5，700，1299
三隻加埋已經佔咗2800三成

不再老師要成為下一個功成了

乜L野不再老師
係訊騰老師

ok,跟你買熊先

呢到討論月供 我係想講會減供比重高既股份 放多少少落6/1038

等指數24000 供1299 2388 2800

823就。。。真係太高啦 月線圖rsi頂 超買 等落返d再加供

功成身退

其實2388依家可以照供, 依家仍未算貴過頭

係！ 2388 30蚊邊 都唔算太貴 可以1/2千 儲下貨

揀左2388唔供細貓

比我都會揀2388
11 會比5累死

人地供左2800 5年得18%回報 咁你自己諗下供唔供

11可以點俾5累死？
咁2388可唔可以俾3988累死？

大家都認真討論

3988 有祖國照 內銀點會死
中國13億人

823 6個月 18%回報

2800真係供黎都哂氣

推得快以前好多
睇都睇唔切

供咗一個月5號仔好似唔係幾對路
業績同股息增長都幾差
供11係咪仲好

宜家個PE計埋物業價值重估, 同歷史計法唔同, 睇埋息率會唔會好D?

睇一個月又短咗啲 你有無真係留意？ 佢業績上年的確低於預期 但5仔自己講1月個月績幾好 但如果無信心都可以換 5同11都有啲唔同嘅派息 業務

一個月
成本價7字頭個班都未驚過啦

供700

就係趁佢回，同一個數可以供多d

見跌唔供 見升先供 典型散戶係咁嫁喇

恆指息率通常幾多？

所以我供爆6仔 目標1萬股 差7000

學到野 thanks !

周四預測(3月7日)：

港鐵(00066)：料基本業務純利維持105億元水平，整體計入投資物業重估後利潤料110.48億元，按年跌34%。關注本港客運業務及車站商務收入會否持續下滑，如何解畫港鐵沙中綫工程的負面新聞，以及公司董事局主席的繼任人選。

懶開excel睇, 我唔計息均價好似69蚊, 未驚過

利申: 會繼續供

如果精選三隻為限既月供組合
你地會點揀
我會揀
3 公用/特性無利潤管制
823 reits/放租佬
1299 金融/增長股

2800 50%
3 25%
1928 25%

笑撚死我

每個月買一手港燈當月供4000點睇？

你好等錢用？

巴打點解咁講

無增長 得派息 除左等錢洗 仲有咩諗法先會每個月一手港燈

淨收息 我諗唔想收果陣放都ok

派息比率105%
利潤管制（睇完中電業績肯定跌硬）

你入完係淨收息 不過到你唔收個陣放就收埋都唔夠填

巴打你啱

6仔特價 6厘 輸極有限 月線圖築底

得返5厘

新笑話

其他巴打呢

佢得377股咋 邊有500

今晚改返

上一個post見主席供得$500。無信心！
嬲嬲地放左500幾股66

因為近期股價不停上升
留待業績後企穩先供

業績好就爆升啦，你又話貴唔供

唔會 一向無呃過大家

有走無呃

業績好似睇淡

供左一年長時間紅色，升返賺少少走算
爆左工程醜聞，獨市經營，但管理麻麻

823 $92 無人講

業績好=/=股價升
呢輪無新聞都炒高哂

9:30前個價勁假！

最壞時刻已過
宜家有工程醜聞都炒到咁上
大家迎接未來啦

91.8 再創新高

新人留名
好撚多頁要追

開盤又唔代表啲咩

拎來J

［突發］地鐵出事又唔公佈

全部工程問題 Price in 左

升夠未

主席入咗個post 幫港鐵護航

2638 IPO 果陣用白表抽中過兩手，揸過一排收左幾次息之後因為要交大學學費所以存番入銀行賣左

反而我阿媽果張股票證書到而家仲係度

咁你個學費代價都好貴下

你阿媽既咪即係你既

半日唔夠又600億

阿媽贏自己袋
阿媽輸自己贏

重上兩萬九

屌

2日無追POST姐......

今日啲股做哂過山車既喂

賺番個下午茶

爆升

上望3萬四

唔話你聽

小氣到

你得377股就咪出聲啦主席

你放左未

唔等下午茶飲
放來做咩

今日訓晏左唔記得落盤

本身想試你eq
教你入頭2格
不過宜家一格都唔教

算啦你走數皇

渣打倉止止賺先月供倉唔會沽

4千買幾份老麥上來
請月供po巴打食啦

供得$500
供幾耐先夠一手呀

係

等業績後啦
咪逼我

你好彩 老散短視就今日走哂
等多1,2蚊已經唔同世界

500蚊都係為左塞住我地把口咋

係 當L咁 塞落你地口

有冇用HSBC供緊5仔GE朋友
可以申請以股代息未?

入788

岩岩出黎做野想開始月供
想供1299同823 當儲錢 唔求收息 只求增長
會唔會太不智

唔會，幾好呀
不過兩隻野現價都唔平，如果大市回落番要有坐貨既準備
不過後生有的是時間

推返上水同大家集思廣益

金融我揀左5仔

現價入得都預左要坐貨
不過呢d優質股
823 跌返十蚊呢度大把人幫手接貨

上述的股票，大多是有質素的，基本上可以長期進行月供，無問題，能帶比你平穩增值及有股息的效果，長期進行就得。

3
823
16

呢句可以百搭用

你找數先

咪係 3手7x既都唔驚啦
一個月就嗌 成日講11增長 有冇留意過11都跌過落16x 都係未突破到21x

岩
11上返$210樓上一定要止賺
唔好咁笨
因為上完一定又會跌番落去
銀行股幾時都唔驚冇平貨執

好感動有認真回覆
長期持有就一定喇
小本集中投資 諗緊邊三隻做到鐵三角

供蛇d學生真係好撚離地

新手第一次，已經係中銀儲蓄戶口入咗錢係+設定咗月供計劃，係唔係等佢10號會自動扣數？定要將啲錢轉去個證券戶口之類？

係分開入，中銀會收兩次手續費！
記得入埋月供碎股價。
如果唔係會低過市價幫你放

我都未解釋
3 823 就預左，唔多講

16就我覺得香港地產頭龍，聽過佢賣一手樓賣得特別貴，但多人鐘意，因為品質有保證

當然農地不及12多，但睇政府似係想填個明日大嶼出黎多過搞農地綜地

另外佢算係半隻收租股apm個d 商場又做得好

我就覺得66啦，只加不減，人人要坐，政府背景，未來沙中

咁你試下轉去證券戶口睇睇

果兩隻做膽 隻腳好多諗頭
11/1299/388/12

388你係想食週期? 長渣會有段時間坐貨

月供股票新手，以家每月供1000蚊落1299。目標儲錢。

唔該兩位

留意手術費

政府背景=唔搞回購=升得慢

咁係咪要供多啲先得？唔係就蝕錢？

點解而家冇乜人講2800

11啦
本地銀行業務
11的股價同CCL有好大correlation
而家樓價都差唔多見底回升緊
所以佢股價應該開始好轉緊
現價息率唔差 又年年加派息
最緊要佢業績永冇令人失望
真係中長線投資之選
又由於佢係銀行股 所以都會有大波幅
但息率又高過388 (你如果買得388都係想靠食佢啲波幅賺錢啦)
12唔使買啦 錢賺唔哂 冇可能見邊隻升就想買邊隻 你地產股都已有823啦
1299我都等緊買 但事實上真係貴的 如果而家入場 萬一要捱價 佢咁低息 唔知你夠唔夠信心持貨 因為一般散戶心態都係如果隻野跌但有息收
心理上會冇咁大壓力
當然你話唔理股價 對佢好有信心慢慢儲貨
咁幾時買都可以 反正月供唔all in

其實你地講黎講去都係個啲 仲好意思笑鳩供蛇

咁你講我知啦 恒指你上望幾多

當你中銀
1000有50蚊係手術費，佔左你5%

訊騰老師點睇66

上番上次個高位 之後係點就之後再算

1200億 咩料呀

留cash 睇位入3同12算

都有咁樣考慮過388會波動大會坐貨

啤巴都岩 11/1299去考慮
1299息真係低左啲

咁最少供幾多比較理想？

人地收6千蚊/位學生費
呢度收免費

基本5000

同意巴打說法，1299現價其實是幾貴;若選擇月供可以襯回吐時儲存更多股數;還有留意新興巿場和美元走勢都會影響友邦股價;和希望她能夠增加派息或以股代息……

三隻我就3 823 1038

港鐵未來的增長動力仍在，新市鎮發展，以及港鐵本身的地產+鐵路發展模式，長遠價值一定不斷上升，所以，加入港鐵是可以的。

以前我每個post 都有睇，而家睇都費事睇

呢度有咁多人分析
識睇梗係睇呢度

不過1299每年都有加派息

但現價貴呀麻

所以要再等等先

證明你已經脫落投資bb班 可以參加投資進階班 依家做緊優惠 一堂只需要8888

唔同玩法
人地d門生一個月幾皮野月供
呢度..

純粹路過
我初出黎做野曾經都有月供股票4年左右 由2012開始
我絕對贊成月供股票呢種工具 可以儲錢之餘仲有股息收入 當然前提係股價方面無蝕
後來靠月供股票儲起一舊錢 就直接一手手買自己想買既股票 始終月供個list cover得太少
而家好好多 以前boc 得好少選擇 無823 無2778

比錢有服務 = 專人解答
呢度唔收錢 = DLLM睇第一版啦

呢度送埋錢=i主席送你五十元

想問係咪開左月供戶口就要每個月都要比$50，就算冇供任何股票。

隻6號仔真係落後得好緊要

都唔知儲貨好定揀過第隻

呢家月供700好唔好

意志堅定 供返357年 上樓靠呢個陣

新手留名學嘢
去梗搵新手書睇下 點樣開始投資

投資bb班仲有位 優惠價$3888

本行將不時修訂有關計劃的收費，詳情請參閱「證券服務」收費表及本行不時公佈的證券服務收費優惠。

好期待快啲入坑
好想體驗有股係手的感覺
等到12號先自動買股 頸都長埋

我有股係手都冇乜感覺唔知係咪唔正常

每日都要碌幾次ticker先安心

呢度有冇用緊一通嘅巴打
我入咗個一通網 正常應該係有個登入視窗畀我拎密碼 但係冇
用緊chrome 有冇咩其他嘢要set

大升市大跌市都唔關我地事

有無供友誠既巴打

我會揀12唔揀16, 收息差唔多, 12仲有10送1玩

四叔唔只多農地, 大角咀果邊一路收緊舊樓陸續起好, 油塘海皮又一大幅地都準備起恆基王國

月供感受唔到架 入返幾手先有feel架 1秒幾百

睇嚟你quote錯post

覆錯

Quote返岩先月供感受唔到架 入返幾手先有feel架 1秒幾百

我都想入返4叔 可惜錯過左40蚊個期

照供囉, 錯過左就唔供咁攪笑?

823錯過左70蚊果期又唔供?
5號錯過左60果蚊期又唔供?

玩咩, 覺得有潛力就幾貴都供啦

不嬲供緊 係講緊40蚊個陣大手入貨

學生哥無咁多錢

大家對2膽拖果一腳 有唔同見解

我3膽添啊

我都quote漏 自膠

學生哥無咁多錢

趁未下一輪發左癲咁升, 要快d入貨

4叔最大問題係唔知佢仲可以玩多幾多年

4叔唔同誠哥
1仔要靠誠哥做大DEAL賺大錢
12就算下一代智障就唔會有咩大錯

我都係
我直情開左個excel mark返 邊隻係佢推介同點解推介

3就話姐 12就真係未必

眼前6仔有呢個機會 叫左人入成個月都無人理我

仲差隻鐵壁公用能源股喎
2/3是但加隻啦

300幾年後
你個人都唔係度啦

佢雖然價位高，但係過往幾年嗰陣升幅又唔係真係好大，同埋佢波動太大啦，感覺上而家入貨就容易坐好耐貨，寧願等恆指落返咁上下，一手一手入會好啲

當然我哋好難估高低，位但係你應該唔會望恆指上到四萬啩

幽默感呢家嘢真係勉強唔嚟

我有理你, 純粹因為本身種緊樹先唔入

呢度啲人大多數已買左2 3 1038
夠哂公用股啦
唔會買6架喇

月供一萬6仔 本身有3手，大特價時間

唔幫手吹奏姐 冇必要日日講

種緊樹咪月供埋6仔

2同3 高位
1038 穿60個陣 都係特價
之前好多巴打都由月供2000加供到1萬

6仔真係抵

大戶

我今個月都一萬6仔

某會員無時無刻吹奏66

一通用家表示準備用生命值硬接

點樣咁睇好6號？ 你睇好佢會增加派息？？

最近少咗 近排係唔睇#1 發問洗板

吹奏66𠴱位自律咗

想問下點樣沽出去？
試過「連碎股沽出」
但係中銀話「落單拒納-股數不足」
因為我買果d全部都唔夠一手，係咪要起碼供夠一手然後先可以連碎股沽？

今年唔會增派息 利潤管制下 2638 收入會少左
2.8對比現價54 acceptable

睇好佢係因為 現價非常十分之抵 PB唔高13
價值完全低估

你睇下 2382 PB30 市值同6一樣

供貨一個後即放

短炒討論

放工見到個post 差唔多比人推左八頁

如果6仔又派特別息就FATFAT

對唔住多咗我呢啲新仔入坑，問多咗兩句

問野好過i 教派膠既

最多幫你摸翻鳩補償

你吹技唔得
要學返d吹技

gay佬行開啦
想搞gay個po

月供6000

823 $2000
2800 $2000
3 $1000
1211 $1000

新手月供，大家有咩意見

做咩變gay post

得100億cash 唔會派特別息
派2蚊都要用42億

我學好吹技搵你

2800 cut剩1000
823 cut剩1000

2000要來種樹

i巴鍾意短頭髮 好似係

2000有咩建議

3，5，6
邊隻好

唔岩聽既說話 你想唔想聽？
岩岩睇完你呢幾個number發現左啲野
你唔覺得你排得都好唔自然既咩
雖然你防守有3，不過冇66
港股有咁多隻你每次揀就一定要揀66
尤其係最後果五年牛市
你每次都贏唔到最廢既恒指
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我隻66鬥

666666

66攻守兼備
有公用股性質, 票務收入穩定, 交通龍頭可加不減機制
撈埋地產做進攻, 快速增長

我唔準你話人哋的可加可減機制！

我用緊可加可減月供機制

地鐵愈逼愈開心, 以股東心情去視察業務
D車有咁密得咁密, D票價有咁貴加咁貴

幾時股災比我買野呀dllm

咁又唔好，加得太貴分分鐘收成之前已經無錢搭車
陰啲陰啲加就好了

咪話左 2000要來種樹

新手學野，其實我都未太知種樹個真正意思
係留來睇時機一筆去落手
定係再分散啲放落多幾隻股到落多幾粒種子既意思？

種子收成日就好爽

想找數出聲

TLRY

收種子啦

1038 真係無得輸 考慮下

但其實點解大家都推種樹？你地真係會等佢10年8年先？
我前排都開始種，但可能牛市冇乜感覺

月供股票真係諗住供十年八年喎

睇呢個PO 唔信

60蚊樓下買左7皮幾肥料 而家已經有茶葉
就算用現價講 佢都唔算貴 不過牛三黎到果陣佢就會顯得升得慢

你供俾我？
定我叫你供邊隻你就供邊隻？

睇到你都唔信

講歷史冇用 香港既高增長期已經過左 而家香港仲係走下坡
呢個係恆指一指破唔到歷史新高既原因

1299 有咩獨特地位 同護城河?
保險公司有好多間喎

我覺得佢最正嘅地方係佢自帶投資歐/澳洲功能，
買一隻港股可以自動分散埋地區風險，正到不得了

上年咪破左囉

例如?

早抖 準備好膠床啦

一個月500蚊啫，我信

大把啦 2318 2628 945 2328 2378

係啊 一破就企唔穩 仲搞到小熊市

唔會月供/買中資股，所以唔會考慮2628/2328，2318可以考慮
至於945/2378/1299，中銀月供得1299/945揀，2378流通量好低
至於業務上我都想研究下945/2378值唔值得買，唔知依度有冇巴絲有買保險股?

同時有匯率風險
美玩強既時候就會處下風，而股市相反就會一直推高

所以點解牛市輸咁多

不過1038真係無得輸 你後生供廿年儲蓄保輸死
相反1038業務跟通脹 所以種樹係無講錯

比呢度D人塗毒哂
本身月月供2,3千,剩底儲
屌那SING, 今個月供成8千半要捱麵包

夾硬供咁多做咩，量力而為啦

有冇人用緊中銀信用卡係中銀道供緊
張卡應唔應該申請好

清快走我殿後

有無人供緊700

中意申請咪申請 唔中意申請咪唔申請 你唔中意申請又走去申請 都冇人阻唔到你去申請 你中意申請又唔走去申請 咁咪唔好去申請

或者你應該諗一諗,
用現金供同用信用卡供有何分別?
兩者分別有咩優劣?
邊樣對你着數啲?
除左月供, 啲卡仲有無第二啲用途做bonus?
如果無, 影響大唔大?
諗完你應該就知申唔申請好

55

66

認真答你，係

見識過sars周圍死場未？

各位師兄月供2號仔定6號仔好

多謝各位解管

我供3仔同種樹都係諗住短則10年，長則20年(仍有十送一…)
到時個小朋友係時候高中入大學，舊野預計有150-200萬，通帳加今全銀紙貶值都夠佢讀書洗費，唔夠洗就學鬼仔做pt 自生自滅，唔好打攪我地兩老將來旅居生活

根本好過儲蓄保險同咩小朋友教育基金，
月供股票想停就停。

你供咁多架咩？

去設定嗰度較返張卡出嚟

2仔，冧巴前啲

6號，冧巴大啲

2仔，九龍新界大過港島

2仔，2係質數6唔係
質數=質素

6仔，6係2嘅3倍

2仔，2代表亞軍

國泰買快運

是鳩但

想搵廉航幫補

有錢齊齊搵

供唔哂唔通派比您呀

active 番，係網上acc 度show 番出來，可以即改，趕得切

諗住月供8000
3 3000
823 3000
仲有2000應該供乜好？

諗住月供800000
3 300000
823 300000
仲有200000應該供乜好？

2 3 823無敵鐵三角

你搵2皮半喎 供1/3 都要咬包

咬你碌腸仔包

又on9

鐵壁

自推一下

睇黎5號再唔係大家嘅首選

今年有賺啦

今年終於找曬D期油數 開始有錢賺

諗住月供$500
1 2 3 4 5 6
供邊隻好？

屌啲reits同ss日撚日都升，升乜撚野呀仆街我想入貨呀

我都想入SS 2638/6823貴左唔少

係等極都唔跌

屌
我都等左好耐啦
領展都算啦
其他個堆都升得咁勁
冇可能呢個價買入

希望公佈完業績之後有bonus 派
利申：293小薯兼股東

435同808都入唔落手

上年5.2買落

而家股息低唔抵買，我都等緊

2638有利潤管制都唔跌

之前特價姐 而家唔算好高

今日個市紅哂

都上完2萬9 係時候紅下

新手加入
3 823 1299
追左好耐po先敢買

打算點分配

買左匯豐既ching 會唔會揀以股代息？

升LLM 咁貴點月供
跌LLM 成個倉紅

結論LLM

全部要股

巴打D分析力好強
抵我地跟你玩港股

全部要息

睇左 "笑LLM"

xx先玩港股
xx=你

Xx=靚女

12隻1k

我7k都7隻啦

我8隻10K

供80k一個月

3 $2000
823 $4000

供8隻 加埋10K呀

2 3 5 6 鐵膽 想做下個i巴

3 823 都有供 仲有1299 66 939

無人用

3 5 6 66 養老精選

揀左2 無揀6
揀左2388 無揀5

中銀=奶共 支爆不了

見匯豐無咩增長動力

你哋會唔會專登放多少少錢落戶口炒下股
我望見啲股就身痕

炒咩炒
有咩股好炒
身痕就del左個app佢，唔好睇

正解 所以我prefer集中供3隻
呢個比例唔錯 又可以砌下鐵三角

用緊一通 冇app

炒股本質同賭錢其實冇分別

特價牛已過

就係炒唔掂先月供之嘛

借我上位DL

中午收市前
btw噚日搞唔切啲過數 今日人手每隻股供咗1000蚊

有 動作唔同
一個要炒
一個要倒

匯豐到而加都係免月供股票計劃的經紀佣金同相關交易費用，揀中銀係因為可以用信用卡儲分？

利申：一路用開匯豐買賣

中銀係唔係今日last day改計劃？
定已經過左？

8-2=6
未過

匯豐收股息 要收費

唔係 因為我地有供中銀所以揀中銀

你好 仆街仔 有冇睇第一頁呀 唔該哂

蝦人

我咁有禮貌

啲老屎忽真係好惡

你好 仆街仔

仆街仔找數未

你好 DLGH 你好無禮貌

買定強水未？

又過山車

每隻2k, 淨2k 留起，有用時選擇性加供

日日都見你到

吹下水嘛

南洋供
牛牛炒

個post正常完一晚又成地都係膠

你真係好得閒

都要食飯既

唔準你咁話唉巴教(膠)

呢度d人番工唔洗做
等月尾出糧月供
可以秒覆 CQS

新手想5 同 823各5000蚊咁供 有冇咩大問題

可以冬眠

唔可以冬眠

有
係咩問題你自己發掘下

你講你自己？

i-vtec 係唔係度？

dllm

話時話，我發覺主席真係好得閒
好多時佢都秒回啲post
我有啲懷疑佢係有錢仔
得閒就上黎派下膠
得閒又出下車玩下副engine
好似唔洗做咁

主席準備緊業績報告

有錢仲玩月供?

玩

大家用開邊張中銀信用卡？有冇Ching 月供儲飛行里數？

唔玩

HX俾狗坐

窮撚就係咁架啦，吹咩

要儲一定唔係剩係月供咁儲里數

接你龍頭

本身6.4X年,當果50蚊扣咗

月供5000？ 你冇野呀？閒閒地都5，6萬啦

對唔住學生哥係窮啲

如果過左可改日 再改左會點架???

用下個屎忽腦諗下再問啦 過左咪過左囉 仲想點？

過咗會扣起你供款果筆錢但唔幫你供，要去分行先拎得翻

串到

我指係呢6.5年 每個月都要額外俾$50手續費
因為無用恆地卡扣返現金卷
78X $50 = 3900
可以坐CX唔洗坐HX了

過左係跟更改前既改動買???

會爆炸 千期唔好試

我答咗你

咁伯母死左之後先改遺囑 係跟改之前定跟改之後？

九龍倉置業() -0.400 (-0.722%) 沽空 $7.17百萬; 比率 10.801% 公布截至去年12月底止全年業績，營業額164.81億元，按年跌21.2%。純利180.27億元，按年升4.7%；每股盈利5.94元。派第二次中期息每股1.05元。期內基礎淨盈利增加6%至100.53億元，相當於每股3.31元。

年內，租戶銷售額創下歷來最高記錄，達490億元，佔香港零售銷售總額超過10%，當中海港城大幅增長24%，遠高於香港市場平均增長率(9%)。海港城的銷售數字持續強勁，營業毛利率達89%，令海港城繼續成為集團主要增長動力，分別帶來63%的收入和72%營業盈利。

認真答你

過左咪改唔到，出error

係，跟改動前的去買

我都好認真答左

跌返落50蚊樓下即買
利申有供

賺6蚊先派1蚊
係咪想儲錢同玻仔買埋又一城

會有商業罪案調查科上門控告你惡意改價

媽咪唔好
我今年得18碎

基礎盈利先3.31

無得唔好 漏咗條不誠實使用電腦tim

全年派2.1

唔該巴打

小學常識問答比賽完畢

果陣又話派65% 呃鳩人

又唔係reits 鳩up又當真咩

2.1/3.31

係wo 唔記得有中期息

老師大力啲。。。啊。。老師。。。啊。。。好舒服。。。

死gay佬行開啦

含左人碌腸未呀

含其他人都唔含你碌啦

初黎報到 唔知咩事
係咪問得太on9

咁早放學?

岩岩午睡完

今日一通入貨 掛住屌人 唔記得入ticker

用一通死窮j

中銀一通都有用

支那j+窮j

可以繼續訓

不用分那麼細

好惡笑撚死

昂坪360去年錄得183萬訪客，同比上升75.3%

智通財經APP獲悉，3月5日，據媒體報道，昂坪360是港鐵(00066)旗下重要的旅遊景點，2018年錄得183萬訪客，較2017年上升75.3%，平均每日訪客上升5.9%至5385人，創10年新高。

昂坪360去年全年到訪人數達183萬人，較前年大升7成5，去年每日平均到訪賓客較前年升至5385人，創10年新高；今年農曆新年初一至初七期間，平均每日到訪賓客人數亦較去年同期升1成2。另外，昂坪360將每年3月及6月定為「港人感恩月」，持有身份證號碼分別有「3、6、0」其中兩個數字（括號內號碼亦計算），便可在今年3月及6月免費乘坐來回昂坪纜車標準車廂，同行的最多3位朋友亦享有8折購票優惠。

更正，補翻樓上巴打提及的每月50蚊手續費

新手追咗兩個月post 決定月供3仔 823

呢2隻 其寶都唔洗點追post 都得

恆地卡300,000分換到16.7張二百蚊cupon價值$3333

大家都係6.5年, 三千幾蚊現金卷 vs 國泰日本來回機票

其實咪又係差唔多, 有乜好笑

呢兩隻新供既要過到自己心理關口先得

d 分可以留將幾耐，無睇過

咁講會易明啲嘛

真係

本身大洗 ~呢排有閒錢想學下
每月66 3 號咁各一千蚊

當穩穩陣陣儲下錢。制唔制得過

中銀50/2000=2.5%

用一通算喇。平平地

d人話繁忙時間入唔到其實係點？
例如我淨係得2800盈富
恆指升到33484,想走貨
係咪一日內點都走到？

呢排有入過下個網。。要用個on9 驗證先
好過以前 順左既。。不過冇交易過

宜家係諗住供下咋。等其他人答

仲係咁追問…

恐慌拋售同恐慌性買入個陣咪有機會login唔到囉 平時正正常常唔會入唔到

中電已經跌穿咗上個月個月供價位

上個月開始供既人 有福了

太貴

中銀零存整付
唔使手續費 仲有息收

講我？

真係估唔到佢
繼續供！

一次過買返幾手做個底先啦

高位先黎一手手買
雖然優質野

怕咩

呢個都幾吸引
12 個月有2.38%
人仔有2.6

恆生冇得月供5號仔 唔係我睇錯下話
焗住用支那銀行

咁可以用返5仔供5仔姐

比人食股息會唔開心

係阿 而家可以做呢個儲下錢先
遲下到期有嚿錢
遇著股票估值便宜就入市 再供

我免左存倉 食得好開心

都岩都岩
宜家小錢玩住呢d 先

真係你睇錯，因為恒生有得月供HSBC

自隊一打
原來佢冇列指數成份股出黎

新手一問 依家66仲抵唔抵入

短線ok 中線合理 長線好抵

賣完之後插到70
人地一個反手買返
已經白白執10%
又講你聽咩？

岩岩打開馬會a/c發現中左6合彩
今個月有錢供港鐵

供多500?

第一次覺得I巴你講得岩 股市的確係好難捉摸

無天理

將500供, 剩底100蚊
捐去財神廟幫你地積福

剩底100蚊
捐去財神廟幫你地積福

唔好
payme $50

play你有份
幫你地積陰德:連登月供POST全體仝人

積咗幾多陰德都畀你走數走哂啦

原本2,2388各$5000 (由上年4月開始供)
想加多隻地產定公用好?本身己供2號
諗住今個月各減$1000
另外加多$1000 供12號<總共$3000)，定改去3號好??
定咩都唔搞,主力2&2388
大家點睇?

唔識睇823現價貴唔貴
照加供5000

1038

大貓仲未有公司行動

恆生月供股票已經有

手動入788

中銀/南洋都有

可以找數俾12個巴打有突

大家都諗住要股

你係第13個

有冇計埋我

睇心情

富途都有

話哂都同你一齊供中電

其實目前現價比換股價平5毫度
如果過兩日都係咁上下, 或者可以考慮拎錢, 直接3月加供掟返落去

本來諗住要錢
不過都係供到平均價低過市價先開始要錢

我收突咗𠴱40蚊ok

同你諗法一樣

冇所謂啦要錢一樣可以供返落去姐

之前都係咁諗
不過喱幾個月多左閒錢使
同埋3月份已過左加供時間
所以都係要股算費時煩

唔多等錢洗拎股算LA 雖然都係拎得果少少

i 巴連阿嬋都岩

3月未截, 仲改到㗎

大貓過左啦

佢腸仔都話要含

各位師兄點睇莎莎？

唔好

2仔又返90、91

🎉月供溫馨提示🎉
港鐵(66)明日公佈業績

得好少股，無理
等緊3同12幾時出業績

農地

加供12

升

而家現價同換股價唔差得幾遠，我會選擇要股(我只有中銀月供倉有5仔)
不過你依個手動以股代息都幾好，之前823 派息我都係咁做

788 90幾倍pe係咪要考慮吓放咗佢

0165 炒過上千

中銀月供嘅話 用visa infinite 定icard 抵啲

快d走啊, 我幫你擋住先

中銀幾時先有2588供

做咩唔答人？ 用含撚會最抵

黎緊想試月供股
想問巴打 假設我一開始玩每月2000
後面可唔可以加碼又或者縮水個每月投資金額？
利申：本身中銀有戶口 會用番中銀

$2000/月盈富

唔可以

可以阿

唔可以阿

有d野唔係講玩。。。。。
呢度d人供一世架。。。。。。。。

之前邊位巴打鬧人唔答人問題？
唔該佢答晒佢....
啲問題全部都舊聞或者簡單閱讀理解黎.....

邊位巴打咁衰

佢返咗去baby condom 啦

我月供隻隻都係手動以股息

咁5仔有得揀以股代息我就費事煩，不過有D想將本身供5仔既錢轉供美股

。。。睇你個名應該係至少大專生啦 咁都仲要問 家陣d人真係讀屎片

又係你呀陳生錢多咗咪有賺

我應該點答你

又係你

Google search: ，最簡單由呢種學起先，仲有深啲嘅計return方法

佢條問題普通一個中學生都識得答（叻既小六都可能識答）

讀屎片

啲人未學行先學走係咁上吓

開個戶口月供1177

d 口吻似到

假疫苗

佢上個po已經問緊啲on9野

唔係似 係一鳩樣

我想直接block 左佢

認真 我建議過三爆四個學生仔 好好讀書先 基本數學未學好 學人玩股票

有無人有月供1299

我買20蚊六合彩
聽日發覺戶口多左40蚊
咁係咪賺左？

無蟹貨 下次牛三既主攻股

依隻我有興趣睇位入，不過一直都等唔到佢回

供左兩三個月就爆左上去

你想一手入？

供幾多一個月

1k

冇錯

請問各位巴打月供$5k 11 $5k 66點睇?
想平衡風險又想收息又想股價增長

銀行股 不了

你個名

2800啦

10蚊就有600蚊
好過玩股票
60倍回報

唔好咁，少數股份都叫有持份，0%就唔啱喇，都有0.00000614%㗎

唔好屌我伸手
想問恒地申請vs定白金？

我記得有人講過有張唔洗年費

屌你伸手到咁
用現金南洋供啦白痴仔

快過我屌人

好呀 用現金供

中銀信用卡網有寫 睇下先啦荔巴

中銀都係 錯手用轉數快
送左500股港鐵比人

咁幾時錯手找返數畀呢度嘅巴打

你有500股港鐵咁多咩？

一定係比左人，所以得番咁少

巴打們點睇月供銀河娛樂？

有冇人月供六合彩

點解咁少手足用南洋？同中銀一樣，又3年免$50都唔轉？

我講緊1299

中銀感覺穩陣d

利申: 用緊南洋

有 一中左
會分一半幫月供po巴打祈福積陰德

師父同船，錢如噴泉

師父而家唔敢沽啦

幾錢先叫平？除左貴仲有乜原因唔供？

有無巴打有一手手入收息股

平時放銀行？

邊間

網上搞揀股易唔易，想停一停中銀用南洋

中銀同南洋完全一樣架

操作同中銀一樣, 仲有冇免三年手續費就真係唔知

CITI

係咪好小人用痕生

息收埋都唔夠比手續費

要畀存入費, 要畀存倉費, 買入佣又貴

南洋都係同中銀同老母

南洋係中國信達架

中銀非月供係咪都差不多

所以中銀咪齋月供

依家開始月供領展會唔會太遲
一直都冇位入呢隻貴野
但我又睇好佢長線 同埋年年加派息都好吸引

有心坐貨就唔怕遲啦

其實以前係同一個老母,不過老母賣左個仔比信達

823 有買貴冇買錯!
利申 : 供左一年

跌未呀 唔想供貴貨

好股永遠唔會入得遲，只會入得唔夠

供d抵供既

823唔怕供貴 有買貴無買錯

長線睇好又唔入係咩玩法

留名等睇823 爆

我相信好多人都等佢爆

賺咁多，唔係政府出手都應該難啲？

各位巴打
新手小弟想問，如果想供 6823 同埋 3 號仔，但中銀無6823 係咪只可以用恆生供曬兩隻 硬食收費

呢句似曾相識 3萬3個陣好似見過

匯豐，有買貴無買錯

呢句幾時都用得著

QQ

好多野你想做果時又覺得太遲
到真係太遲果時已經無力挽回

今日好似係信用卡last改供

公用同銀行點會齊上齊落呀

5/2388 33484個陣分別85蚊/40蚊
而2只係76 823都係64

時至今日 29037

5 = 64
2388 = 32
2已經92
823都90

點樣齊上齊落？

相反難啲
要買相反就7300

正路聽日仲改到

幫大家測試一下
港鐵reset供50000
聽日改供500

可唔可以講下點解會咁？

5同700 佔恒指 20%
容易比大要來操控指數

2同823 呢d佔1%都無 無人理佢

就算大家既業績都有增長下 重磅股都好易比人舞上舞落

所以1299好危險 不過有危自有機
基本上佢都上硬紅底 來緊恒指破頂之時 我相信1299都係破頂高位

例如找數

哲學大師

係但唔支持

i巴秒覆

係但唔係秒覆

無圖你講咩都得啦

你岩但我都無錯

今個月好貴

1997

呢啲大6西股，你25000入十手，32000放走就得

大戶派夠貨準備free fall
14號升返

地產股
地產股
含地產股

長和系每隻都有唔同賣點 1號仔綜合曬所有誠哥業務
1038主力基建同不斷增派息 睇你投資既取向同目的

至於同時買1同1038 除非你好多錢唔係就無必要

引用番古人月供講法
長和系咁多個骰盅
你點知佢開邊個

見抵就買 話知佢老母定二奶定大仔

真心想知你地覺得點

各位月供既巴打，其實心目中會供一隻股供幾多年？

幾個月升左就止賺架喇

屌佢南洋個啲3年免佣宣傳單張，隻停牌ETF都仲喺度

入佢個ebanking揀月供個list都仲係咁

可去馬

本身用緊儲蓄戶口扣數
如果想轉用信用卡既話
係唔係要開個新既月供計劃
重新買過哂d股票先得?

長和好似上唔返咁 咩原因

要上100 要大市都牛

都唔同

以為一供就以年計，不停收息

個位巴打係短期 我老母係廿年

沽沽

可能係i巴找數 所以無賺

思捷

好股永遠持有

真係唔揸夠20年都唔會放

月供po友見執1,2千就走人啦

都未儲夠貨

港鐵今日公佈業績

等沽

等睇消息

「呢排我都賺夠啦，我都想俾人賺下」式騙子

你了解下而家個賭牌情況先
上次攪攪下由三個賭牌變六個。而家澳門政府想整合番變三個。點解覺得仲多左新集團分薄
澳博點解之前炒左上去因為佢股權上攪掂左。唔會再好似上次咁一間拆兩間。澳門發牌機會大
政府講明希望發俾攪綜合娛樂既。銀娛又非外資。發牌機會頗大的

12 未入夠貨呀 升到45啦

iBar, 董事會散會未？

想問下6仔呢個位幾吸引 但係驚長遠唔穩陣 佢業務太受外匯影響 有無巴打比下意見

問岩人

咁多國家某程度上互相有分散到風險

6仔個價吸引呢句說話聽左就黎一年，咪又係橫行緊 將來個價更加吸引

2仔除淨前又歸位

匯率既野 有咩唔穩陣
AUD GBP同舊年比都無太大分別
仲要有新收購 呢個先係重點

所以純利比舊年都會增加
基建能源係種樹 長遠發展一定無問題

收購唔到APA係有少少失望
但相信Victor都會繼續物色

睇月線圖 而家個位特價來

股王66幾點出業績？

物色完都係1113帶種樹, 6仔有份玩都係分豬頭骨

i仔主持完業績會未

決定私有化，唔比你地一齊賺

66幾點業績會

1113/40%
1038/40%
6/20%

咁都有少少分既

一人送一張車票紀念啦

未走啊dllm

完咗免佣之後點先
到時再射倉?

咁仆街？

iBar長話短說喇，講三兩句收尾散會出嚟公布業績喇

比政府收返？
或者賣埋政府d股出黎機會大過私有化

跌下啦

不如問下佢果千萬財富有幾多係學生貢獻?

留名睇鉅兄懲罰電能股東
利申:種樹股東

穿上29000即put，收市轉call無限loop，賺死

利申唔敢玩牛熊/輪

老豆教仔唔會打死個仔既
鉅仔想俾班廢老股東一個教訓！

要啊！

大市同熱門個股好多都橫行 好難估上定落

跌呀 跌呀 我要供平貨呀

快撚啲跌到仆街含家產啦12號入貨啦

今個月開始加供 1177

你地賣哂66
仲睇來做乜

識貨師兄

睇下佢有無機會跌穿35

應該咁問佢：點解你賺咁少就出黎教人，點解唔賺夠一億先教人有說服力啲？

頂你

Why 1177?

30幾再入返有得諗下既！

利申： 45.2走曬66

等電能跌到殘價之後再提賤價合併

收到風港鐵坐火箭

你咁少貨 是但啦

500km/h 全速行駛

全速落地核

除完見8字頭

我兩隻都有

500km/h 係IFC天台直落地核

16
1038
1299

今日個價捱到11號就爽
之後再升過
本來諗住今個月縮縮,2萬變2千
竟然臨供就回,侵侵係咪都有供呀?

現價除完仲有接近92蚊, 要見8字頭有啲難度

第一個月供12 27 1038
見到27狂跌

16龍頭
1038 國際加公用 -》穩陣
1299 好過2318 中資 不過我考慮緊兩隻供哂

無啦 升返哂到93 除都係除1個幾

16呢d都冇乜好分析
想供就供
相類似周身刀似有新世紀 長實
主要佢下低好多業務
地產既野你分析到
你都係要捱買貴樓 捱貴租

1630 九倉同港鐵先開會

九倉點解同港鐵一齊開會

掛45.2囉
0.05差幾多錢姐
食個飯都唔夠

無mon住嘛 我又唔係主席

貪心的小狗

開會了 點解唔見主席

係連登9up緊 好似823個王生咁

換主席 換ceo了

66換主席！i巴現身？

果條王生成日係email打飛機

66歲 我似66歲嗎

似

港鐵公司按年少賺近5% 每股派0.95元

港鐵公司(00066)公布，截至2018年12月31日止年度利潤160.08億元，按年倒退4.87%。董事局建議派發末期股息每股0.95港元，並提議向所有股東提供以股代息的選擇

66末期息急增8仙

【港鐵去年錄盈利160億元跌4.9%】港鐵（00066）公布截至2018年12月31日止年度業績，錄得盈利約160.08億元，按年跌4.9%，派末期息每股0.95元。

但係金錢有限呢

我都有一手黨鐵支持主席

港鐵高層變動 歐陽伯權接任馬時亨做董事局主席

沽爆狗鐵

利好消息

派息多7仙

[月供股票] 2019年3月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

開定先

全城入貨

i巴好快有一手啦

佢主席收袍金 仲爽

下個月開始正式供
(連登)大戶炒完業績 走人了

以股代息後i仔持股量將增至384股

睇大行枝筆點演繹呢份業績

係咪供4000

唔止啦 起碼4050

扣返$50手續費

。。。。